{
  "navigation": {
    "home": "首頁",
    "exchange": "幣幣交易",
    "orders": "訂單",
    "assets": "資產",
    "help": "新手幫助"
  },
  "Account Security": "賬戶安全",
  "Identity Authentication": "實名認證",
  "Login": "登錄",
  "Sign Up": "注冊",
  "Log Out": "退出",
  "About Us":"關於我們",
  "Company Profile":"公司介紹",
  "Agreement":"用戶協議",
  "Disclaimer":"免責聲明",
  "Markets":"市場",
  "Coin":"幣種",
  "Last Price":"最新價",
  "24H Change":"24h漲幅",
  "Order":"交易",
  "Limit Order":"限價",
  "Market Order":"市價單",
  "Hold":"持有",
  "Announcement":"公告",
  "More":"更多",
  "Orders":"當前委托",
  "Date":"時間",
  "Pairs":"交易對",
  "Bid/Ask":"方向",
  "Price":"價格",
  "Amount":"數量",
  "Total":"委托總額",
  "Executed":"已成交",
  "Unexecuted":"未成交",
  "Action":"操作",
  "Cancel":"撤銷",
  "Order History":"歷史委托",
  "Average Price":"成交均價",
  "Detail":"詳情",
  "Sum":"纍計",
  "Bids":"買盤",
  "Asks":"買盤",
  "Realtime transactions":"實時成交",
  "Transaction History":"成交明細",
  "Personal center":"個人中心",
  "ID Verification":"實名認證",
  "Lv":"等級",
  "ordinary":"普通",
  "login password":"登陸密碼",
  "Fund password":"資金密碼",
  "Set":"設置",
  "Change":"修改",
  "Go to deal":"去交易",
  "Your ID information has been verified":"已完成實名認證",
  "Deposit & Withdraw":"充幣提幣",
  "History":"財務記錄",
  "Withdraw Address Management":"提幣地址管理",
  "Available":"可用",
  "On orders":"凍結",
  "Deposit":"充幣",
  "Withdraw":"提幣",
  "Address":"地址",
  "Address list":"地址列表",
  "delete":"刪除",
  "Add":"添加",
  "Security authentication":"安全驗證",
  "Send code":"發送驗證碼",
  "Resend":"重新發送",
  "60s Resend":"60s 重新發送",
  "Confirm":"確定",
  "Balances":"資產",
  "Forgot Password":"忘記密碼",
  "Email":"請輸入郵箱地址",
  "Password":"輸入登陸密碼",
  "setPassword":"設置登陸密碼",
  "Please slide to verify!":"請按住滑動，推動最右側!",
  "Verified":"驗證通過",
  "Status":"狀態",
  "Order Book":"委托量",
  "Buy":"買入",
  "Sell":"賣出",
  "Bid":"買",
  "Ask":"賣",
  "Indicators":"技術指標",
  "Time Line":"分時",
  "Chart Properties":"圖表屬性",
  "Fullscreen Mode":"全屏模式",
  "Style":"樣式",
  "Scales":"刻度",
  "Backgroup":"背景",
  "Timezone":"時區",
  "Account Info":"基本資料",
  "Assets Center":"資產中心",
  "High":"高",
  "Low":"低",
  "No Records":"暫無數據",
  "VOL":"量",
  "Totaling":"交易額",
  "fee":"手續費",
  "Market price priority":"市場最優價格（買賣）",
  "Please choose your nationality":"請選擇國籍",
  "Sign":"沒有賬號請注冊",
  "CancelLater":"稍後",
  "GoLogin":"去登錄",
  "CancelOrder":"撤銷",
  "ordering":"委托量",
  "Withdraw Address":"提幣地址",
  "Avalia":"可提",
  "Limit":"限額",
  "Prompt":"溫馨提示",
  "Apply Amount":"提幣數量",
  "Actual Amount":"到賬數量",
  "Processing":"待處理",
  "Confirm Password":"確定密碼",
  "Australia":"澳洲",
  "China":"中國",
  "Estimated Value":"資產合計",
  "Hide small balances":"隱藏小額資產",
  "MarketOrder":"市價",
  "Totalbuy":"買入交易額",
  "Amountsell":"賣出數量",
  "Totalturn":"成交額",
  "E-mail verification":"郵箱驗證",
  "activated":"已激活",
  "Fund password settings":"資金密碼設置",
  "spassword":"請輸入密碼",
  "Password must be 6 digits":"密碼必須為6位數字",
  "Six digits":"六位數字",
  "confirm password":"確認密碼",
  "The password entered twice is inconsistent":"兩次輸入的密碼不一致",
  "The funds password is set successfully":"資金密碼設置成功",
  "Only when real name certification is completed can the transaction be conducted":"只有完成實名認證才可以進行交易",
  "Authenticate":"去認證",
  "Personal Basic Information Certification":"個人基本資料認證",
  "Name":"姓名",
  "Information authentication":"信息認證",
  "Document A surface":"證件A面",
  "Upload":"上傳",
  "Upload support jpg/png":"上傳支持jpg/png",
  "Document B surface":"證件B面",
  "Handheld passport photo":"手持證件照",
  "Please provide a passport photo":"請提供一張手持證件照",
  "submit":"提交",
  "Your data submitted successfully can be traded":"您的資料提交成功可以去交易了",
  "Real-name certification failed to re-certify":"實名認證未通過請重新進行認證",
  "Please enter identification number":"請輸入身份證號",
  "Please enter the passport number":"請輸入護照號",
  "ID number":"身份證號",
  "Passport number":"護照號",
  "Please enter a name that matches your ID":"請輸入與身份證相符的姓名",
  "Please enter a name that matches your passport":"請輸入與護照相符的姓名",
  "A face photo was not uploaded":"未上傳A面照片",
  "No B-side photos uploaded":"未上傳B面照片",
  "No handheld photo uploaded":"未上傳手持證件照片",
  "Please enter the quantity":"請輸入數量",
  "Please set up funds password first":"請先設置資金密碼",
  "goSet":"去設置",
  "Only after completing the login can you trade":"只有完成登錄才可進行交易",
  "The transaction amount exceeds the current account balance":"交易額超過當前賬戶餘額",
  "noPrice":"交易價格不得爲空",
  "Added":"新增委托成功",
  "Revocation":"撤銷委托成功",
  "Announcement Center":"公告中心",
  "Announcement details":"公告詳情",
  "read":"閲讀",
  "E-mailcode":"郵箱驗證碼",
  "scode":"請輸入驗證碼",
  "pinPassword":"請輸入資金密碼",
  "Sent successfully":"發送成功",
  "noRepeat":"請勿添加重複的提幣地址",
  "fillIn":"請先填寫提幣地址",
  "success":"添加成功",
  "deleted":"刪除成功",
  "setPincode":"請優先設置資金密碼，現在正在跳轉",
  "Charging address":"充幣地址",
  "Application":"充幣地址申請",
  "copy":"複製",
  "tionePrev":"請勿向上述地址充值任何非",
  "tioneNext":"資產，否則資產將不可找回",
  "titwo":"請充值上述地址后，需要整個網絡節點的確認，1次網絡確認后到賬，6次網絡確認后可提幣",
  "tithreePrev":"最小充值金額：",
  "tithreeNext":"，小於最小金額的充值將不會上賬",
  "tifour":"您的充值地址不会经常改变，可以重复充值；如有更改，我们会尽量通过网站公告或邮箱通知您",
  "tifive":"請務必確認電腦及瀏覽器安全，防止信息被篡改或泄露",
  "numCoins":"最小提幣數為",
  "coinOne":"為保障資金安全，當您賬戶安全策略變更、密碼修改、使用新地址提幣，我們會對提幣進行人工審核，請耐心等待工作人員電話或郵件聯係",
  "coinTwo":"請務必確認電腦及瀏覽器安全，防止信息被篡改或泄露",
  "realName":"請先進行實名認證",
  "copySuccess":"複製成功",
  "copyFailed":"複製失敗，請重試",
  "review":"資料審核中請稍後再試...",
  "nocoin":"提幣地址為空,3秒后跳轉添加提幣地址...",
  "minNumber":"最小提幣數量為 ",
  "maxNumber":"最大提幣數量為 ",
  "funds":"可用資金不足",
  "correct":"請輸入正確的提幣數量",
  "extracted":"提幣申請成功",
  "pinpassword":"修改資金密碼",
  "confirmUser":"確認賬號",
  "change Password":"修改密碼",
  "E-mail":"電子郵箱",
  "Verification code":"驗證碼",
  "Change a sheet":"換一張",
  "codeErr":"您輸入的驗證碼有錯誤",
  "Next":"下一步",
  "youCom":"爲了您的賬戶安全，請完成實名認證",
  "youRecover":"您正在找回的賬戶是",
  "newPwd":"新資金密碼",
  "pwdLang":"長度為6~12個字符",
  "comPwd":"確認新密碼",
  "verCode":"驗證碼輸入錯誤",
  "codeExp":"驗證碼已過期",
  "messSent":"郵件已發送",
  "pwdreset":"密碼修改成功!",
  "ChangeLoginPwd":"修改登錄密碼",
  "Platform Description":"平臺説明",
  "Login page":"登錄頁",
  "loginPwd":"找回登錄密碼",
  "emialAddress":"請輸入郵箱地址",
  "Bad mailbox number":"郵箱號錯誤",
  "new password":"新密碼",
  "slider":"請進行滑塊驗證",
  "youEmail":"AUEC已向你的郵箱",
  "youCode":"發送了一封驗證郵件，請按照郵件中的提示完成您的注冊",
  "verLogin":"已驗證郵箱，點擊此處登錄",
  "noMail":"未收到郵件，點此",
  "correctEmail":"請輸入正確的郵箱地址",
  "passwordLang":"密碼必須爲6-12位數字字母組合",
  "CheckLegal":"校驗合法",
  "noPwd":"需設置6-12位數字和字母組合密碼",
  "pwdTwice":"兩次輸入密碼不一致",
  "nationality":"請選擇國籍",
  "Prohibited":"修改資金密碼24小時内禁止提幣",
  "cashPassTip":"提示：請記住設置的資金密碼，修改資金密碼24小時内不允許提幣",
  "Some clinch a deal":"部分成交",
  "moneyAccount":"提幣到賬",
  "Coined":"已轉幣",
  "Invoice confirmation":"提幣確認",
  "Refuse":"拒絕",
  "Manual":"已轉幣",
  "abnormal":"異常",
  "successful":"成功",
  "registSignUp":"通過注冊，即表示您同意我們的",
  "Terms":"條款",
  "chooseChoinTip": "請選擇幣種",
  "pleaseChoose":"請選擇",
  "serviceTel": "客服微信",
  "telegram":"電報",
  "notCharge":"該幣種暫未開放充幣",
  "coinNotExchange": "該幣種暫未開放交易"






}
